幫一幫我手，求fact check 一下！！

推

我真係好亂！！

想要答案！

都唔似

屌你有冇睇隔離post㗎